呢個係一個考驗，如果利連呢關都過唔到，以後唔係講踢波

真正既比賽就係打仗

頭寒喇, 頭寒喇

我係好狗架 我無尊嚴架 我隻手就快斷 求下你比我睇醫生啦